誰又騎著那鹿車飛過 忘掉投下那禮物給我:-(

gary

how r u gary